this is our land

The Sky People have sent us a message: that they can take whatever they want.
That no one can stop them.
Well, we will send them a message: that they cannot take whatever they want!
And that this...this is our land!

And we are our own hope.

提防糾察散水篤灰

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！